想做中廚

24歲 gap year緊
大學畢業26歲
想做中廚因為對煮野食有興趣同埋做廚有前途
係咪一定要I大讀完先可以有機會入行.
因為根本搵唔到中廚學徒既工同埋洒店唔見請學徒.
U grad 左先去讀I大係咪好怪.

去中華廚藝學院啦，唔好去I大- -

有沒中華廚藝學院朋友可以講下

廚藝課程越高級，越少廚藝讀
越低級，就係學skills,practice,同基本工

I大讀學士，係讀管理多，唔會學到好多skills
中華廚藝就有 文憑同高級文憑
文憑就辛苦d，實操多d，不過基本工多機會練習d
高級文憑就實操四成，文字六成，就輕鬆少少

如果你以前冇學過廚藝同有經驗，比較建議唔好報I大

巴打你係讀緊定做緊廚

剛grad 無業中

學校唔會介紹工比你?

有 不過呢排都唔得閒翻full time

我26歲去讀會唔會太老

唔會😂有心未怕遲 有d三字頭都去讀

記得學好啲手門乾淨企理執生，巴打加油

補多句最好開埋都要學，出黎無咁蝕底